{
  "User": "사용자",
  "Front-end user management.": "프론트 엔드 회원관리",
  "Sorry, this user is currently not activated. Please contact us for further assistance.": "죄송합니다. 이 사용자는 현재 활성화되어 있지 않습니다. 도움이 필요하시면 저희에게 연락 주십시오.",
  "Bulk actions": "대량 작업",
  "Group": "그룹",
  "Create User Group": "사용자 그룹 생성",
  "Edit User Group": "사용자 그룹 수정",
  "Manage Groups": "그룹 관리",
  "Manage Users": "회원관리",
  "Users": "회원관리",
  "Groups": "그룹",
  "User Settings": "사용자 설정",
  "Manage user authentication, registration and activation settings.": "사용자 기본 설정을 관리합니다.",
  "Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Email": "이메일",
  "Account": "계정",
  "Send invitation by email": "이메일로 초대 메일 보내기",
  "Sends a welcome message containing login and password information.": "로그인 및 비밀번호 정보가 포함된 환영 메시지를 보냅니다.",
  "Block all outgoing mail sent to this user": "이 사용자에게 보내는 보내는 메일을 모두 차단합니다.",
  "Create Password": "비밀번호 생성",
  "Enter a new password used for signing in.": "로그인에 사용되는 새 비밀번호를 입력합니다.",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "To reset this users password, enter a new password here.": "이 사용자 암호를 재설정하려면 여기에 새 암호를 입력하십시오.",
  "Password Confirmation": "비밀번호 확인",
  "Enter the password again to confirm it.": "비밀번호를 다시 입력하여 확인합니다.",
  "Username": "회원명",
  "ID": "아이디",
  "There are no user groups available.": "사용 가능한 사용자 그룹이 없습니다.",
  "Avatar": "아바타",
  "Registered": "등록한",
  "Last Seen": "마지막 활동",
  "Guest": "손님",
  "Activated": "활성화 상태",
  "Joined": "가입된",
  "Anonymous": "익명",
  "Online now": "지금 온라인",
  "Currently offline": "현재 오프라인 상태",
  "New Group": "새로운 그룹",
  "Code": "코드",
  "Enter a unique code used to identify this group.": "이 그룹을 식별하는 데 사용되는 고유 한 코드를 입력하십시오.",
  "Description": "설명",
  "Created": "생성날짜",
  "User Groups": "회원 그룹 목록",
  "Allow Groups": "그룹 허용",
  "Choose allowed groups or none to allow all groups": "허용되는 그룹을 선택하거나, 모든 그룹을 허용할 그룹이 없도록 선택하십시오.",
  "You are no longer impersonating a user.": "더 이상 사용자를 가장하지 않습니다.",
  "User management form.": "사용자 관리 폼",
  "Manage User Groups": "그룹관리",
  "Manage User Settings": "회원설정",
  "Impersonate Users": "위장 로그인",
  "Throttle Attempts": "스로틀 시도",
  "Repeat failed sign in attempts will temporarily suspend the user.": "실패한 로그인 시도를 반복하면 사용자가 일시적으로 일시 중지됩니다.",
  "Sign In": "로그인",
  "Prevent Concurrent Sessions": "동시 세션 방지",
  "When enabled users cannot sign in to multiple devices at the same time.": "활성화된 경우 사용자는 한번에 여러 장치에 로그인할 수 없습니다.",
  "Login Attribute": "로그인 속성",
  "Select what primary user detail should be used for signing in.": "로그인에 사용할 기본 사용자 세부 정보를 선택합니다.",
  "Allow User Registration": "사용자 등록 허용",
  "If this is disabled users can only be created by administrators.": "이 기능을 사용하지 않도록 설정하면 관리자만 사용자를 생성할 수 있습니다.",
  "Registration": "등록.",
  "Sign In Requires Activation": "로그인을 위해서는 활성화가 필요합니다.",
  "Users must have an activated account to sign in.": "사용자가 로그인하려면 활성화된 계정이여야 합니다.",
  "Activation": "활성화",
  "Select how a user account should be activated.": "사용자 계정을 활성화할 방법을 선택합니다.",
  "Activation Mode": "활성화 모드",
  "Automatic": "자동",
  "Activated automatically upon registration.": "등록 시 자동으로 활성화됩니다.",
  "The user activates their own account using mail.": "사용자가 메일을 사용하여 자신의 계정을 활성화합니다.",
  "Administrator": "관리자",
  "Only an Administrator can activate a user.": "관리자만 사용자를 활성화할 수 있습니다.",
  "User has been activated": "사용자가 활성화되었습니다.",
  "User has been unbanned": "사용자의 차단이 해제되었습니다.",
  "User has been converted to a registered account": "사용자가 등록된 계정으로 변환되었습니다.",
  "You are now impersonating this user": "이제 이 사용자를 가장하고 있습니다.",
  "User not activated!": "사용자가 활성화되지 않았습니다!",
  "Do you really want to activate this user?": "이 사용자를 활성화하시겠습니까?",
  "Activate this user manually": "수동으로 이 사용자 활성화",
  "User has been banned": "차단된 계정입니다.",
  "This user has been banned by an administrator and will be unable to sign in.": "이 사용자는 관리자에 의해 차단되었으며 로그인 할 수 없습니다.",
  "Do you really want to unban this user?": "이 사용자의 차단을 해제하시겠습니까?",
  "Unban this user": "이 사용자의 차단을 해제합니다.",
  "This is a guest user": "방문자 입니다.",
  "This user is stored for reference purposes only and needs to register before signing in.": "이 계정은 참조 목적으로 만 저장되며 로그인하기 전에 등록해야합니다.",
  "Convert to Registered": "등록된 사용자로 변환",
  "User has deactivated their account": "사용자가 계정을 비활성화했습니다.",
  "This user has deactivated their account and no longer wants to appear on the site. They can restore their account at any time by signing back in.": "이 사용자는 자신의 계정을 비활성화했으며 더 이상 사이트에 나타나길 원치 않습니다. 다시 로그인하면 언제든지 계정을 복원 할 수 있습니다.",
  "Back to users list": "사용자 목록으로 돌아가기",
  "Update details": "세부 정보 수정",
  "Impersonate this user? You can revert to your original state by logging out.": "이 사용자로 가장하시겠습니까? 로그 아웃하면 원래 상태로 되돌릴 수 있습니다.",
  "Impersonate User": "가장 로그인",
  "Return to users list": "사용자 목록으로 돌아가기",
  "Do you really want to delete this user?": "이 사용자를 삭제하시겠습니까??"
}